係華欣嘅巴打入一入黎

幫friend問，華欣邊到唱錢個rate係靚仔D? THX各位大大

同埋華欣call uber方唔方便？